2020年科技股爆破 2022年樓市爆破

拜登當選

利伸 過去人

過去人？

定你拍係未來人

開創意台會唔會好d

明明全部關經濟事 關創意台咩事

樓市無泡沫, 何來爆破?

冇人買咪爆

未來人

前奏

Tenet?

拜登當選